早於2019年12月31日，《人民日報》已經率先採用「武漢肺炎」

【#又真係白紙黑字 #所以美方都冇抵賴 #照直講 #話時話都係跟你講 #又不爽】中國 #外交部 發言人 #耿爽 早兩日指，近期 #武肺 源頭的爭論是由美方挑起，是美方首先稱病毒起源於中國。

耿爽仲煞有介事指出美國國務卿 Michael Pompeo (蓬佩奧) 早喺今年 3月6日 就已經叫武肺做「#武漢病毒」。

耿爽：白紙黑字，言猶在耳，美方是抵賴不了！

都唔使翻查資料，上一上微博，搵一搵《#人民日報》，就會見到 2019年12月31日，《人民日報》已經率先採用「#武漢肺炎」。白紙黑字，真係冇得抵賴。

《人民日報》#Weibo

《#香港電台》源頭爭論報導：

《#香港電台》耿爽指美國浪費時間報導：

#journesis #histrend #lamcheng #carrielam #habitualliar #covid19 #ChineseVirus #ChineseWuhanVirus #WuhanVirus #不爽 #WelcomeToChina

冇屈佢ccp

同場加映，
2020年1月14日，WHO話冇證據顯示會人傳人

好似黑人可以用nigger 叫自己人咁，得中國人先可以用武漢肺炎

有冇人有Twitter acc po 過去

咁香港人可唔可以用

回力標回力

推

真理部話咩就咩喇,第一日識共產黨咩

武漢肺炎啊

binc

有，但點解你自己唔做？

一定係你班友仔改圖啦

美國仲唔快D道歉
明明係叫武漢肺炎
唔係叫武漢病毒

真理部